彌敦道比佢抖下啦

犬犬咁上要返條路咪比返佢

多車果陣 唔比車行
少車果陣 比車行